# Теоретичне питання

## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
Деструктуризация позволяет извлекать данные из массивов и объектов для удобной и быстрой перезаписи этих данных в новые переменные. 
Нп можно перезаписать десяток переменных массива в новые переменные, сделав всё в одну строчку. 
Так же удобно когда в функцию приходит объект сразу разбить его на нужные элементы.